不如一人一個原因講下 你搭地鐵點解唔肯企入d

因為比d仆街頂住
入唔到去

因為下個站落車

迫入d港女到 會俾佢地用抽水眼神望你 會嘖你

點解明明入面有位。。然後d人逼緊入黎d仆街可以撞返人出去再鬧人痴線

步驟
1: 入面已經企滿人，惟有企喺對門中間嘅位置
2: 我放低手上抽住嘅嘢，開始打機
3: 下站人來人往，但打緊機嘅我為咗唔好輸分神已經唔郁得。
4: 一開始已經儘量有邊靠邊，唔係就企近正中央條柱，希望無阻倒你

事實係... 我通常都會每站放低手上隻要用雙手玩嘅遊戲，抽番起我袋嘢，就過個企位，先再繼續玩，但已經輸晒。呢樣嘢由我上車循環到我落車，結果好似無打到咁

下次見倒我掛住打機，推撚跌我屌鳩我就好

以上

自動自覺啦含撚仔

我好快樂(落)

自私撚唔覺得自己自撚私。